屌你老母我想訓呀

又一晚失眠 好撚羨慕一訓落床就訓得著既人

好撚羨慕啲人唔洗訓